邊撚個會叫周杰倫做Joseph、Jake⋯⋯

邊個做嘅人少少出嚟認咗佢

係咪00後？

咩人黎

做乜撚野

唔撚知